【dEeP sTaTe ?!】美國國土安全部聲明 : 11月3日是美國歷史上最安全的一場選舉

侵侵
全部都係deep state陰謀

#美國國土安全部 下的網路安全暨基礎設施安全局(CISA)聲明：

「11月3日是美國歷史上最安全的一場選舉。」

「沒有證據表明投票系統遭刪票、遺失票、改票、或是遭到任何形式入侵。」

Joint Statement from Elections Infrastructure Government Coordinating Council and Sector Coordinating Council Executive Committees

For Immediate Release
November 12, 2020

WASHINGTON, DC – The members of Election Infrastructure Government Coordinating Council (GCC) Executive Committee – Cybersecurity and Infrastructure Security Agency (CISA) Assistant Director Bob Kolasky, U.S. Election Assistance Commission Chair Benjamin Hovland, National Association of Secretaries of State (NASS) President Maggie Toulouse Oliver, National Association of State Election Directors (NASED) President Lori Augino, and Escambia County (Florida) Supervisor of Elections David Stafford – and the members of the Election Infrastructure Sector Coordinating Council (SCC) – Chair Brian Hancock (Unisyn Voting Solutions), Vice Chair Sam Derheimer (Hart InterCivic), Maria Bianchi (Democracy Works), Ericka Haas (Electronic Registration Information Center), and Chris Wlaschin (Election Systems & Software) – released the following statement:

"The November 3rd election was the most secure in American history. Right now, across the country, election officials are reviewing and double checking the entire election process prior to finalizing the result.

When states have close elections, many will recount ballots. All of the states with close results in the 2020 presidential race have paper records of each vote, allowing the ability to go back and count each ballot if necessary. This is an added benefit for security and resilience. This process allows for the identification and correction of any mistakes or errors. There is no evidence that any voting system deleted or lost votes, changed votes, or was in any way compromised.

Other security measures like pre-election testing, state certification of voting equipment, and the U.S. Election Assistance Commission’s (EAC) certification of voting equipment help to build additional confidence in the voting systems used in 2020.

While we know there are many unfounded claims and opportunities for misinformation about the process of our elections, we can assure you we have the utmost confidence in the security and integrity of our elections, and you should too. When you have questions, turn to elections officials as trusted voices as they administer elections.”

###

咁似林奠聲明

國土安全部已經畀港共滲透

Testimony 係法庭決定接唔接納，唔係國土安全部

美國國土安全部一定係俾人收買咗
所有同trump 講相反嘅嘢嘅人都一定係奶共

而家美國既腐敗程度比得上中國
作弊都咁都可以否認

爲咗國土安全
快啲解散國土安全部

11月3日是美國歷史上最安全的一場選舉
但唔包4,5,6,7,8,10之後遲到mail-in票, 唔計慢慢點票, 點完99%仲有幾箱

點完99%仲有20萬未點先岩

諗起之前有一班前CIA人員話Biden硬碟門係Russia disinformation

人地一路指控緊點票出術 你話投票好安全有咩用

推

無人搵槍指住你個頭要你投登，算安全

中國同老俄就係無咁安全喇

國土安全局有無機會係放煙幕